HBO 最新英雄影集《守護者 Watchmen》首波預告正式放送

2009 年 Warner Bros. 上映《Watchmen》這部超級英雄電影，改編自 DC Comics 1986 年至 1987 年出版的《Watchmen》漫畫。時隔近十年，HBO 於去年宣佈將著手製作全新原創影集，並將交由《Lost》編劇 Damon Lindelof 著手，試圖在擁抱原創同名漫畫的懷舊之情的同時，試圖製作出突破性的全新作品。

首波預告中，劇情中的背景似乎延續著 Rorschach 的死後社會，並能看見有個新的神秘組織疑似繼承了 Rorschach 的精神，並頻繁地帶出 DC 世界中的大事件「末日警鐘」氛圍，而警察部分則紛紛套用大量黃色藉以象徵 Watchman 的核心，亦或代表更多的含義。而老年版的 Ozymandias 也於預告中亮相，未來還會有哪些英雄成員加入，想必會是廣大 DC 迷所關注的。

《守護者 Watchmen》預計於今年秋季上線

留明睇中伏

好正咁，仲有邊到有得睇

即係冇第二代Rorschach

同Doomsday clock有連動

但Doomsday clock係咁推遲出

七月仲有the boys

Who watches the watchmen?

電影都咁難睇 電視版點睇

點難睇法

平時睇開marvel?

覺得dc唔好睇=marvel fans?
套野出晒名影評兩極
不過呢套同nolan一樣 由舊登開始就唔屌得

可以格硬話係Ozymandias去DC世界之前

係電影續集？

所以點難睇法?

問你平時睇開咩唔洗起晒鋼既
定你自己覺得睇marvel無品味

點解話dc唔好睇就一定係睇開marvel

電影好睇到爆，要黑暗有黑暗，要血腥有血腥，要暴力有暴力，要特效有特效，要畫面有有畫面，一樣係Zack Snyder , 比MoS 同BvS 高班好多

就算我追開Marvel 都好，Watchmen 都絕對係高水準之作

想問NowE HBO apps有無中英對照字幕？

其他角色會唔會之後出

因為啲傻閪喺到引戰囉自以爲高尚

吓？